［26］新手求解答 crf250m crf250r crf250l有咩分別

小弟想入手一部爬雞，但係佢嘅個名都好似，我想知有咩分別？

google

google 咪得...

CRF250L／CRF250M

CRF250L / CRF250 RALLY

M係supermoto 行街胎 頭碟大隻d
R係菠蘿軚 可以落場玩越野既比賽版
L都係菠蘿軚 偏向行馬路既爬雞